高登仔做老闆！自學三個月製「無死角」風扇仔

堅持左咁耐終於出世

winter is coming

Nice

有冇人話我知位巴打請咁多打手返黎 個風扇要幾錢

好似係泳池無理炒左佢果位巴打？

居然仲搞緊

成三舊幾水一把風扇仔

恭喜曬

值得鼓勵

點打幾廿蚊就有把既共田

連唔連舊電先
包埋唔算貴....唔包可以

樓主好野

叨光都唔得

完爆沙通天召喚

舊電20000mAh 你幾十蚊買俾我睇

垃圾

睇完射鵰改左名lu

加油

希望佢同我個fd夾到啦

落哂廣告

巴打幾靚仔

會窮

祝你衝出香港
唔係留係井底香港

支持 幾時有得買

睇完都唔知乜嘢係零死角

好過連登鍵戰完一事無成先

高登呀！盲閪

出到黎又幾靚

？？ 佢過左來連登啦

同風扇仔加個尿袋有咩分別

加油啦

你同我識條鐵咩

佢條宣傳片好勁

邊撚度零死角

轉個頭淘寶大把山寨版

根本攞走粒18650轉條usb線駁落尿袋到就搞掂。

不如直接出個20000mAh 無線尿袋好過

買依隻好過

香港人最鐘意淨係用把口支持創意產業
祝佢好運

唔係講笑，遲d淘寶一定廿蚊有交易

想買 但有啲貴喎

300幾蚊.....

等淘寶流出

我覺得唔會有人想抄

我發覺出之前好多人捧

而家出到又彈呢樣果樣

呢啲連登仔真係社會負累

難得有香港人獨立出創意PRODUCT

係都要評到人地嘅產品係屎

但係出之前又粒聲唔出

大佬呀唔好咁反智啦

就係呢班得把口就唔收口嘅垃圾

一年都唔洗就整臭哂連登個朵

多撚謝哂你班垃圾

你又整個岀黎囉
支持

因為佢出之前吹到天花龍鳳
但整完出黎都唔係個回事

巴打
打去歐洲市場啦
祝成功

好多人捧？
不嬲係舊登玩具喎

外型沒乜問題
不過唔明點解要分兩part
理論上將充電器同風扇底部combine一齊會比較合理
同埋相對方便

從生產角度諗
其實啤一件模比起啤兩件平
如果因為純粹係為左增加持續力
點解唔直接係底部改左個design
變左慳返個wieless charger同磁石
因為我真係諗左好耐
唔明變點解要分兩part
因為一件過其實一樣使到佢既要有求

利申 產品設計

$100會考慮

想輕d 囉屌
唔一定要帶埋下面個舊出街麻

350 不了

個設計係幾好 但350
我諗無人會買 太貴
我估佢應該係隻隻都用3D printing先咁貴
你不如返大陸做模算啦
再拖兩拖
好快淘寶就有呢隻款賣
可能50有找

勵志

3百幾？不了

［風扇］就快捱唔住

係咪同一個巴打黎

咁你買得呢個就係預埋下面個無線充電出街
點會輕左
如果帶上面個出街而唔帶下面個出街咪沒左個特別囉
再者你買得呢個就係因為佢個賣點(角度 持續力)

高登/連登仔越反越紅

你當電話咁諗囉
唔係次次出街都要帶尿袋麻

再者如你所講唔帶個下面個無線充電
淨帶上面個出街
咁其實同普通出面既風扇差別唔大
因為出街沒電係一個問題
所有以佢個無線充電先係賣點
如果你唔帶其實無必要買
因為屋企自己都可以充到電

唔關3D printing事，量產一定係用模，睇完個spec你就明

Dedicated Power Bank

20100mAh USB QC 2.0/3.0 output and QC2.0 input.

9-layer circuit protection

- Temperature resistance
- Double short-circuit protection
- Input over-voltage protection
- Backfeed protection
- Protection from output overcurrent
- Output over-voltage protection
- Protection from overcharge and over-discharge
- Protective circuits
- Reset mechanism
- Dust-proof, pollution-proof and durable material

Turbine Fan

- Embedded 3350mah battery with protected circuits (protection from overcharge and discharge, backfeed and short circuit)
- PCB charges at 5V/2A with input voltage at 4.5V-5.5V
- Battery overcharge and over-discharge protection
- Battery inversion prevention
- Emergency motor lock power-off mechanism
- Backfeed protection
- Short circuit protection
- Dust-proof, pollution-proof and durable material

Motor

- Temperature resistance
- Motor lock protection
- Rated voltage DC24V with range of operating voltage at DC15V-DC26.4V

堅持到就堅持，有人欣賞就最好，冇既話堅持唔到先再算

爆炸

你呢個concept係好
如果佢一件過啤
而下面(假設底部)可以折開
其實佢可以慳返無線充電同磁石
但當然 呢個要設計個面諗
但成本上應該再平

出咗買一把

個selling pt 應該仲有個風力同可以上下左右轉？
淨風扇開到最勁唔知捱到幾個鐘呢

就算冇power bank都可以做到角度，會有塊穩定板，用磁力吸住，都有防滑防震功能，出街時間唔長就可以用塊板代替

不過塊野就買唔到既，完成某啲活動免費送

Kickstarter
攻外國啦

做救生員講到自己好辛苦 收皮啦 咪又係hea

淘寶20蚊有把

明顯唔係我講 ，我唔係好鐘意提以前返工既野，我覺得果陣既我好失敗
不過唔可以講係hea既，果陣一日返16個鐘，一星期休半日，訓都冇時間，返左幾個月變左人乾喪屍，一日沖6次涼，搞到成身濕疹，而家仲有疤痕，果啲日子唔想再過

其實只係因為連登仔驚人成功，
自己又乜都做唔到，
佢又真係一手一腳創業
又唔可以屈佢父幹，富二代
佢成功會完全傷害到連登仔自尊心
所以逼於無奈反佢
如果望到佢蝕錢就好撚開心
因為反映到連登仔既自我保護機制
掩飾到自己唔敢冒險，唔敢進取，講就無敵等等
而佢蝕錢
就唔洗驚死同自己一樣身為連登仔既人賺到大錢
唔係既話，未顯得自己打份牛工好on9
其實要體諒連登仔個種自卑心態
為左自尊只能夠踩低人。。

btw,如果佢係營銷營運產品人力品牌經營風險等出左問題我都係要笑柒佢，因為唔做足準備

利申: 老細，有資格笑

終於有樣睇

其實淘寶個外形靚少少嘅嘢都起碼100人仔以上，三四十蚊係樣柒加快壞，拎嚟比較無意思
仲有笑人樣柒嗰啲做乜鳩
無印良品有部風扇仔廢廢地都賣二百幾，有時講品牌設計包裝，唔係話有呢樣產品就唔需要另一樣

建議巴打出多個柔和顏色，黑紅太型格另外如果量產得嚟都11月就收埋等到下年3月左右先開始煲起個產品效果應該好啲

快手整啦 好快比人抄

牌已出 但就轉季了
巴打需要一個marketing 既人

係到爆左po， 爭d為女亡

有呢啲色，Kickstarter 唔比用3D所以搞到咁 ，等佢批，批完既話希望9月出到貨香港食到季尾，放心呢個風扇可以用幾年都唔爛 ，下年就專出配件，之後專攻新加坡了，識新加坡人了解緊，

Sell夢想一世唔會成功

支持 但有冇d平價板本 可能一半電既版本 吹到五個鍾都ok丫 你話150$左右都買得落手 300就

淨係風扇係百幾蚊，都用到兩個鐘最大風 ，會出唔同容量既電5000，10000咁，接口統一，不過最快都下年，Kickstarter 價係咁，去到零售唔知賣幾多 ，Kickstarter 得左再算

9月邊個仲用風扇？即係又要等下年

出左會買
支持

上面問同普通風扇仔有咩分別既可以睇下依段
btw巴打加油 等你

提提巴打
最重要搵多樣
除左性能既價值以外
可以俾到用家既其他價值
日本就盡量研發自然風，噴水噴霧電風扇
大陸就盡量研發唔同外型，最平電風扇
歐洲就盡量研發靜音電風扇
巴打個風扇只要set個獨特價值同定位
就可以賣貴都無所謂
而只要本身有獨特價值
係唔同國家做幾次病毒式營銷就有第一桶金
另外提提你，
個人覺得如果風力過大，持續用既話，用家身體可能會覺得唔太舒服。

Doesn't matter
Hong kong has no winter and lihk jai are stronger than sibarians

會唔會爆炸

比舊底座尿袋搞到咁貴

加油，有貨一定買一件番黎支持你

香港大把人視幾百係垃圾啦
不過唔代表佢舊野掂
但我都會祝佢好運

$3舊幾水把風扇仔⋯⋯⋯
但dyson $3k 幾把風扇都有人買啦。
凡事唔係絕對既
加油啦巴打
利伸：唔會買

賣俾歐洲巴士司機其實而家個design有好多可以polish嘅地方

搵大陸做好快有老番

好多都有有保護回路
用緊唔可以叉電

俾過好多幾有參考價值嘅意見
提出過好多疑問
但大發明家唔答

可能連登仔識條鐵啦

其實可以分開買

本身風扇有內置鋰電池
佢賣點就係無線充電

例如啲按鍵嘅手感對得住個售價，個風扇嘅設計應該越容易拆越好(可以參考HD650 耳機) 顏色方面去/r/mechanicalkeyboards走一轉應該可以搵到唔少啱用。

連登仔係真係好鬼垃圾
條路自己揀，仆街唔好喊，明白呢句都仲要向前仆嘅人先係最強
就算最後仆到正一正，係9999個笑你嘅連登仔以外總會有一個欣賞你勇氣嘅人，要記住佢地嘅存在

你返去你個KB group圍威喂啦好嘛

關你撚事返你個post打飛機啦

你就返去打飛機，焊過野未啊dee dee

比條公式大家參考下
風扇 （穩定板）≥ 所有手提風扇
尿袋 = 其他牌子尿袋
風扇 + 尿袋 = 小型家用風扇
風扇 + 風扇 + 尿袋 + 尿袋 ≤ 家用風扇

風扇 尿袋 可以分開買， 除非是特別用家，一部風扇+穩定板夠晒用，當然穩定板係非賣同未開發，暫定facebook過 2000 likes 就開發免費送

自己焊過隻pro micro(特別版PCB,唔附smd)，6隻keyboard 算焊過嘢掛

查實係咪得嗰四隻色？隻出嚟清潔又難唔難呢？風扇係咪都會痴啲塵架啦

乜柒野叫唔附SMD

乜嘢係smd都唔知，好打極有限

你塊板連粒microcontroller都無架?咁叫乜柒pro micro啊，你到底講緊乜

暫定四色，前兩隻為港男而設，後兩隻為港女而設

唔會點痴塵一吹就甩，用油性筆畫都抹得甩，考慮緊加唔加多個程式，好似相機咁除塵

嘩，Google完好威威呀，邊個話你知pro micro係粒microcontroller

歐洲太陽照住頭頂，啲風吹埋嚟一樣可以好撚凍，仲風扇？不了
賣赤道熱帶啲又濕又熱嘅on9地方就好賣喇

因為其實有啲粉塵大部份表明都痴到，之中會上咗啲係扇葉
唔多想像到點樣用程式清略略講下個idea？

OMFG，pro micro唔係粒microcontroller
pro micro只係product名，上面有粒microcontroller叫ATmega32U4並且預載Arduino作為bootloader
SMD指所有貼片嘅元件，包括粒microcontroller，走SMD版pro micro即係乜柒都無剩啊，仲pro乜柒micro啊，你係咪想講pro micro空板啊?

其實又唔係必須品
300蚊太高價啦

因為隻塗層係防塵，痴到都好易甩，相機係一秒震好多次震甩啲塵，隻摩打有好多功能 ，寫軟件例如開左一個鐘自動震30秒咁，震甩啲塵唔會越積越多

都係嗰句“我覺得我打完睇嘅人會識思考”
嗯。

好啦，你都放棄到咁，我唔追擊你啦
乖乖地返去個group到，個到大把你嘅fans安慰你
快啲留句啱先有狗咬我啊!然後成班一齊圍威喂啦

嘩怪唔得知你隻嘢埋三百尾，摩打又靚貨，又programmable都值嘅
你最後生產應該係用injection ? 3D print好似有啲唔太符合成本效益

唔晒時間調教人哋隻狗，唔太鍾意唔聽話嘅狗

全部都係頂級用料 擴充性好大
生產一定係開模，3D print 做唔到功能用途

最快幾時買到介唔介意我買隻拆嚟自己cast過個殼

呢條友SMD都未焊過走去質問我焊過野未 dee dee，點知自曝其短乜柒都唔識剩係撚過下枝辣雞，依家要係KB group到尋安慰
屌through-hole啲腳粗撚過你條J都可以比到你自信質問人

Kickstarter 唔肯比我up，一定要我移除晒啲3D rendering 先比
基本上一裝左就拆唔開，唔怕爛可以試下

呢條友自稱高人一等，淨係識講一樣Google一樣嚟達人幾分鐘前好似咩嘢係SMD都唔知
邊撚個會用辣雞焊1mm咁大粒嘅SMD solder paste加風槍先啱下話

Kickstarter俾人玩爛晒，之前由有concept就得，去到要有設計圖，去到要有prototype去到宜家rendering道唔俾放 indigogo會唔會啱玩啲呀

okayokay，唔撚你啦
見你兜得咁辛苦就係為左保住個幾分面子
學下人啦，受盡冷嘲熱諷都堅持到
學多啲electronics，唔係想講我好pro，係你真係識太少
識少少嘅人從你用字遣詞就知你根本唔識啲term

好嚴，啲3D圖整得咁靚唔用得 Indiegogo 冇咁多人睇，標題果啲又放唔落，又要再執

不嬲唔記terms,公司洗廁所嗰個你都唔知叫咩名啦
得閒出去行下，呢個世界唔係人人都要跟住你嘅步伐行㗎
btw,狗狗hand hand

試下就咁3D print嗰non functional mock-up, 搵個細細哋嘅棚影幾張相應該會好過rendering

一個同你傾左electronics咁耐嘅人你竟然仲會去質疑對方知唔知咩叫SMD時，只係曝露左你自己嘅功力，將咁基本嘅知識放左係高位
就好似我從一開始都一直無諗過你無焊過SMD同唔知乜係焊台一樣，直到後期我先終於不得不懷疑，還好你亦無否認
真心，唔撚你啦，你喜歡搵group安慰又好背地裏屌柒我都好，去學多啲啦，人人專業範疇唔同，我唔會覺得自己比你高等，但你勉強繼續用你唔擅長嘅領域死頂真係無意思

整個Website 咪得囉
你starter放埋website link
有興趣既咪會黎睇下

唉，好好好，handhand啊

否認你做乜 邊撚個唔知乜係焊枱呀Google博士由一開始俾人撚嗰個係你喎 唉，撚咗幾頁就痴咗線，真係慘

okayokay

Anyway，你提到-1 1 signaling時我係真心有興趣想知咩黎嘅
狗狗我想求下主人你可唔可以比啲material我?
無任何負面意思，純料想學野

我google博士真係試過曬'-1 1 signal', '-1 1 signaling', '-1 1 digital', '-1 1 electronics'都搵唔到
你比個keyword我都好丫

350蚊

呀，佢其實係set maximum做1, minimum做-1，用0.1做單位，咁press 同 release會係短時間內減去minimum/加到maximum，淨係detect佢above/below 0 當佢有震動嗰陣持續時間唔夠佢由-1去返>1所以會egnore咗，詳細冇睇晒，篇文唔知點解搵唔返哩個方法唔太影響reaction time

一般淨係俾5/10ms每個 press嘅問題係如果個震動時間延長咗會出事，咁哩個可以解決哩個問題(當然如果真係壞咗嘅都係冇得救)

1. 1同-1代表咁乜，voltage?如果係voltage，點解會有負電壓存在，一般logic device除左DAC應該好少會handle負電壓，特別係microcontroller.
2. 如果佢只係用position黎決定high/low logic，咁同我用0-1不過set做0.5有咩分別?
3. 以signal嘅傳播速度黎睇 ，0-1同-1-1應該無可見分別，switch係physical contact唔係logic device，應該唔會有delay，就算係logic device，應該除左特殊要求，例如超高精度或超低嘈嘅device個output slew rate慢到兩者有分別

可唔可以直接比份material我，我想睇個circuit schematic

唔係circuit嚟㗎喎佢係software嗰邊解決哩個問題㗎喎
佢直接寫落個keyboard frame ware到，唔係隻隻controller都做到(到不如話只有部分micro processor先有力俾佢玩哩個+ nkro)

印象中QMK可以俾你玩呢樣嘢(反正成個可以自己Re compile)

呢個已經係hardware implementation啦喎
要有負電壓起碼要有inverting regulator，何止係重新設計，直頭係反轉鍵盤嘅慨念，做到呢種程度但係連schematic都無?
難不成講個條友真係得過吹字而無任何實際資訊?

🤔
表示支持

唔係電壓呀，只係pointer嘅比喻咋嘛因為佢成邊文都係用0同1講開關，所以佢改用-1到1做緩衝，冇記錯要-1到1係因為佢用1ms做最低單位

so far我未聽過有handle到negative voltage嘅AVR/ARM microcontroller
我好有興趣知道其中一個，絕對對我未來嘅project有幫助
如果佢係靠level shifting或者DAC黎度負電壓，我會覺得個設計係unnecessarily complicated
我都係想要個material睇下佢有乜說服到人嘅理由

我呢邊夜啦聽日再試下搵篇嘢先

你post返去原本個post

我呢邊12點啦噚晚落完club飲咗兩杯已經晏訓，今日仲有堂訓返幾個鐘先

如果有得實地試下就會好啲

佢講都咁我都好想試隻，好似幾有趣

(um,好似唔小心推咗去熱門，sorry呀樓主)

傻西, 淘寶幾十蚊有把, 留名睇變無錢慶青

邊L個會日日拎住個底出街

3百太貴，無原因令我買

咁貴有撚人買咩 ON99

呢類product只適合係眾籌網呃d懶係潮人訂

拎出街賣肯撚定破產

南歐非洲南美諗得過

記得個post去到最後先提個最得意既360度磁力差電

開頭成日講個風力講到一舊舊

其實巴打做e件產品之前有冇做research?
有冇睇過d 好似 ieee paper咁既野?

其實真係唔想踩佢

一開始就吹到大一大，又咩好撚創新

點知出到嚟就係屎袋加風扇

產設黎講呢個product個樣幾衰下

支持
望落幾吸引
等你量產

300蚊真係唔貴wo

20000mah尿袋都賣過300啦

不過唔係一個吸引價

會買既會買，唔會買既就唔會買

連登仔

手提冷氣機宜家都有啦

係唔明點解冇人出暖風機

巴打加油
呢個post有d説話聽完就算
但同時都會參考下有d好心人既建議
從來係香港做任何一件事都會有班on9打擊自己
認清自己既方向 聽下真係實質既意見再不斷改善下
唔需要理d打擊自己既人

Like

呢個起步點嚟，就算呢件風扇產品唔成功，成個經驗都好有用，日後創業好過打死一世工

支持巴打
等緊到時買番部

出之前已經屌到佢反皮啦
留意返

咪臭係，一開始屌到依家，鬼咩開頭懶神秘好創新喎，點知出到嚟咁嘅樣

啲香港人真係，永遠唔抵得人地好，做乜出乜一味得個彈字，唔好成日賴政府支援不足，香港創新科技發展咁落後，唔多唔少就係呢班人既問題

巴打 講真既 如果放左上kickstarter 記住上黎講聲 我都想買番部試下
不過我想問 舊電係咪重風扇好多 先至咁穩陣 我驚好似篇文裏面條女咁用 用用下佢會成個冧落黎

坐井觀天，300非必需品無人買，
手機m課金每個月成千成千科為乜？

如果方便固定已經好適合出去用。

出到嚟反而覺得好過之前鳩吹post

由出post屌到而家
佢都講唔出,300蚊係market 邊班客？

350蚊唔怕比
大前題係部野要真係有料

磁能線都呃到幾百萬
依個風扇食正頭水無理由執唔到

好似係風扇角度可以較，而市面嗰啲係固定

希望你得，唔好好似個兩條柒頭咁上kickstarter cap水

多此一舉

樓主加油 支持你
出咗一定買

乜原來將existing的野加少少外置野就叫創意工業
仲要屌鳩其他連登仔唔支持
你係第一個整手提風

係咪之前比d火我果條垃圾？

坦白講product面世呢下有d失望 記得舊燈呢個post吹到好大可以行街用全方位都可以涼浸浸 但係我都撐巴打繼續加油

350蚊

係Dyson出就大把人買

一般人出，去唔到50蚊無人買

小弟做緊呢樣野

賣點係咩?
咩叫無死角?
睇完內文都唔明有乜特別

家用風扇仲有市場？

追完個po先岀黎發表你d自以為是嘅偉論

巴打如果唔係籌旗價3xx,街價都3xx 會考慮買部撐你，無他，純粹撐返香港人產品

知你賣點係電量勁，用料好，便攜版家用風扇

但要吸引一個消費者，賣點似乎未係好廣
首先你見到普遍人講個價
所以你要諗下你係賣比咩人，點用，戶外用品，迷你家電
戶外：普遍香港人出街都係行街，商場
呢點未必要用到9粒鐘，知你可拆，但拆完又用咩賣點鍊贏出面一把5 60數芭蕉扇

行山/沙灘撚 可能係你要對像，但防唔防水防撞又另一層次，整埋，價又升高，唔整，咁人地芭蕉扇插尿袋後，除左你可以set角度，又有咩賣點

學生哥，除左行街同踢波等跟隊坐牆邊涼爽下，佢又未必願意/負擔到3xx買風扇

戶外工作者，可能係現階段會比較感興趣既潛在客戶，佢份工係咁，無得揀，但同樣又係芭蕉+尿袋問題

銷售點似乎係d濕熱地區比較需要

唔係挑剔你，只係作為一個用家角度比意見希望你成功

廢話

之前咁撚多人屌
家陣咁撚多人撐 你話冇鬼都唔信唔 連囝收幾多錢呀？

發明家我想問
件嘢襟唔襟撞
我想用嚟玩戶外活動 怕撞兩嘢會壞

啲打手好落力

人地賣歐洲市場
歐洲巴士司機話一定同佢入貨

係尿袋同風扇要有埋出街 唔係咁方便同麻煩
但360度我又堅係覺得好Wo
300蚊 又未算真係比唔起
但我賺個風扇樣仲未夠靚仔

廿蚊你都唔敢用啦

多打手到

300蚊真係唔會買
同樣要拎住黎吹
暴風版都係幾十蚊

支持樓主

想問風扇係用咩bearing?

4百幾個打手正皮

隻摩打係內轉子，一舊過

3D print咁脆既料都跌到好多下

未賺到錢既老闆

amazon都有唔少風扇, 唔知佢有冇睇過用過

之前開post引gimmick 又請打手宣傳 屌你老味 睇佢不可一世既樣就黑人憎

巴打有冇諗過timer功能？
如果你想吸引用家將佢當埋家用風扇
其實呢個功能都幾重要
始終有d人唔想吹成晚

有冇多d spec?

想知RPM, CFM同dBA個range幾多?

無印賣200都無咩人買

芭蕉扇

有無link?

根本係
又話唔搞又話ex點點點

人地有尿袋喎
咁突破嘅設計點會有人做過

琴日屌到仆街 無臣臣今日有400幾個正評入黎睇下吹咩風
點知都係屌緊 點解有咁多正評

同埋之前未見過依個風扇 好似依個仲方便過佢個個
本身都有啲期待
但出到嚟屌要自己轉嘅 除咗個無線充電之外 諗唔到有咩特別

尋晚都係幾十
今日4百幾

簡單啲講，我最主要既目標顧客係戶外定點工作
其他冇需要既一部風扇都夠晒，粒電係靚野，係老鴨買唔到咁靚都要6，70，淘寶都唔會買到，塊保護版係要搵廠訂造，咁計同暴風芭蕉得返3，40差距，但係比佢多左角度、塗層、 高性能摩打、擴充性，值唔值就見人見智

呢個
6時間(弱モード）3.5時間(中モード）2時間(強モード)
仲有得換電, 唔見得差過用尿袋

鬼鬼地
留言就八九成都係踩
正皮就無端端多幾倍
LIHKG有得買正皮？

我都以為入撚錯post
咁撚多正評 痴撚線
仲要睇完篇野都係仍然唔知有咩賣點

樓豬開完個post就潛咗

角度嘅野我地識條春咩
仲有人地啲模用鑽石切割
摩打用鈦合金又話比你聽？
總之將最貴啲野放埋一齊再定個高價就係創新同創意

樓主個風扇有咩值得貴日本仔嘢

BA HD仔
睇黎HD無教MARKETING野
經過左咁多個POST咁多人教路都仍然係唔識SELL自己件產品
selling point又無
differentiation我都睇唔到係咩
一味話人唔識貨 又唔諗下回post果班都係end user都係potential customer
我就睇下邊個end user咁撚識貨啦

Dyson 幾product包裝成潮物
個價除左係件貨既用途仲有係買佢個design

篇野善稿到仆街
又打正高登/連登旗號搵錢
連件貨都未出到就比錢搵人賣廣告

屌電量又一樣 又係「無死角」又平 又usb叉電
人哋公司設計又專業

Btw支持土炮

見到無死角以為係360度都有風出

手動唔叫無死角呀

完全唔見件產品有咩地方值得入手
俾心機啦，慢慢賣，市場上多D野賣都好ge
雖然我唔打算買

唔會囉
就係驚佢一出就收咗皮先要屌大力啲
經得起我地嘅質問，先有足夠能力屌打坊間嘅風扇仔

無錯
問親條友野唔係話人睇死
呢到做開相關野嘅巴打好心教佢提佢就話人地唔識又話老點佢

串過馬撚

唔怪得產品設計收咁低分

其實芭蕉扇咁成功就係因為佢個價夠低，出風又夠勁，續航可以去到3、4粒鐘，已經足夠應付一般需求。

變相高檔市場要有足夠嘅賣點先可以突圍。 顏色外形都係一個賣點，紅黑幾型，可以出；仲有兩三隻顏色可以考慮下，但切忌同時出太多顏色，會去唔哂啲貨。

好提議
其實創業好多細微嘢可以參考一啲high class brand

唔好哂時間雕花喇
你隻coating觸感好好，但防塵其實只係一般，特別係高位會痴得勁啲

但用喺風扇仔度問題唔大，可能開足兩三個月先會覺有塵。 如果要除塵方便嘅不如做好啲個防水防塵，IP67；滴兩滴洗潔精落盤水度浸兩分鐘就乾淨哂，反正幾個月先洗一次。

幾靚仔

高登
不了

Unwire fb 出咗
評價一面倒
仲話連登仔睇死佢, 唔係主流意見

全世界都妒忌我

呢鋪靠發明家打番響香港kickstarter 個朵
你知啦香港眾籌出名delay 又唔出貨 咩zaps 呀，智能咖啡機呀

連登就話無人知你係邊個鳩up遮
fb人地用真身俾comment無得賴啦

邊度有得買

想買黎玩下

歐美人識唔識上amazon買
Amazon對佢地好陌生

歐洲巴士佬應該唔識掛

舊登啲狗屎垃圾都搬過黎

支持。
但睇完個實物。一來唔覺有咩大創新。最弊係上埋媒體。洶佬好快有"正版".
承上面巴打既話。快D過歐美市場。留起香港會死人

好睇過個個都用果隻公廁款 如果多幾個色或者設計就好
出左實買

其實佢唔計舊電嘅話價錢同哩啲差唔多

呢個post叫加油個d真係害死人。。。

sorry囉冇心

發明把風扇位巴打見字可否留一留tg? 想同你傾兩句

你又知嘅

追post佢有講

諗起電腦機箱風扇，百零蚊把12CM級風扇
某G字頭牌子起另一個FORUM好多打手
但最少人家係Polyu讀流體動力學出身
對扇頁平衡等有專業研究，同埋有理論講解，只差在你追唔追求同信唔信咁解

但你連呢樣都無，一味話用靚料，D風力比出面既風扇大風又靜咁
只會比我覺得9UP唔洗本...

我都想整個太陽能尿袋
d 料勁d , 一下充完

有興趣

利申：歐洲巴士佬

用手機電筒照兩秒
再幫電話叉爆100%

永動機

我反而想研究
藍牙义電
但諗左好耐都唔知點做好

其實搵unwire出篇文+片大約幾錢？其實如果唔target香港唔使花錢搵佢地幫手，去外國都宣傳好過，香港就嘥氣啦，一日到黑都話淘寶有，幫會理安全同版權

唔洗錢，我諗主動搵最少要幾萬，佢地搵左我兩次，多謝unwire ，我會永遠記住

facebook 搵到我
FutureLife HK

你話你用aerodynamic theory重新design過把風扇就話姐
搵堆靚料重新砌過把風扇出黎咁都叫設計
成篇野focus晒去粒電/casing度 扇葉WFC

So far有無幫到你手 ,有無見到娜姐？office咩樣，好奇問下。會唔會搵蘋果

過癮

睇呢個日本仔design好似真係可以好似個波咁360度轉
同個所謂"高登仔"既design真係完全比下去

人地加個座轉型d

娜姐之前識，相認左 ，office幾靚，點都有既，比屋企人睇到都唔同，唔會主動搵喇，係掂就係佢搵我，唔掂既我搵佢都冇用